掛了3號波就要返工嘅，請入黎

DLLM，出面仲好大風同雨